有冇波台手足職業一覽表？

已知
泥菩薩探肛=企街
架純G=高級妓女
Costanza=寵物犬
蓋清=上市公司CEO
N賓=職業足球員
巴斯杜斯=律師
Milik=viu tv新晉藝員
義和牌=南亞人
范加爾=馬會高層
何淦途=小說作家、電影及電視編劇、香港本土派社運人士
_BoA= 熱血公民副主席，香港社運人士
賓科土打=香港立法會議員，社會學學者及政治人物

諗到再講

特西月台

豬腦=警務人員
Kagawa=小販
武田玲奈=獅球嘜高層
卡勞=職業偷拍狂
特西=月台助理

十卜ching=5毛

小販

吊你
我係蓋ching推po集團其中一個成員

覺唔覺爆人職業呢個行為好冇品

Laporte=學生
馬馬度沙高=藥劑師
上水的莎格拿=水貨客
邱慧雯=台灣名模

兼職5毛 暨中國共產黨員

係人都知你職業

禾吾系新晉藝人

樓主=學界d3後備 打中堅

樓主on9, 南亞人系撚職業咩

U=尼日利亞農民

在Lord賓的事跡中，最廣為人知的必屬他的成名戰，成為「中堅賓」的一刻。在07/08球季的歐聯8強，阿仙奴對利物浦，法比加斯射門，竟被賓特拿在門前擋出。自那一役起，賓特拿開始成為球迷的笑柄，並獲得「中堅賓」的外號。可以稱得上為Lord賓，經典事跡豈止一兩樣。

N賓 工場洗衫

燒味助理升左高級燒味助理

鋼gum=地盤2判科文

蓋清：
n賓：
巴斯杜斯：

地盤工人

Jenkinson=大學講師

搵咗幾耐牙

Ching ho ball

收錯晒風，我系知名影視演員

泥Ching系雲加既經理人

Cosb系誤樂家

N_Ben系垃圾足球員

蓋狗死返膠登啦

卡勞系職業麻友fans

十卜C兄日日轉工吾知做乜

特西岩

致命xxx系狗公

全部我自己影

致命靴里拉=助理編劇

佢d狗朋友既相，求其係佢fb down都有啦

唔好抺黑

上水沙格拿公廁空氣清新劑更換員

😆

yes，我fb有add蓋賓dost

咁都有一個職業

爆人職業好冇品

你成日同ust南亞仔踢波🙄

我做律師

Alexbutter = 男妓

佢真係幾好波🙄

我係港超首席球探

有少少大道理

村短呢？

N賓改反禾ok?禾吾系做藝人

榮華餅店太子爺

U系小丑

咁你係乜

香港國家隊領隊

ok仔

港超球星

me乞食

你ig偽文青男神

乞食是..

一種

態
度
。

又老屈

邊有

我支聯會青年組

Locker仔？

禾唔係小販，禾有份政苦工

又9up